仲有人唔明 勇武同和理非 係紅臉白臉 ，good cop bad cop.互相配合先有用，冇話邊邊好d

勇武一輪 燒下狗屋燒下狗車
再和理非番170萬人一家大細

係比政府一個下台階（如果佢有心回應）
亦係一個警告 就係勇武完 都有咁多人支持
下一輪勇武 可能就會升級

仲有一個警告就係 勇武人數唔多 破壞性有限
但和理非有200萬人 如果呢200萬人行動升級少少
（少少 少少就夠，例如真係每人㩒1000美金）

同時呢200萬 係勇武既預備役 你再迫香港人
就有更多人加入玩火玩磚頭既行列

一味和理非 佢唔撚洗理你
一味勇武 市民驚左你 佢又係咁鎮壓你

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

。

都係香港人
核爆都唔割

左手同右手，手軟一手硬，老共、黑警、政苦咪一樣咁樣玩法。

正常博奕手法

係囉，一邊勇武，一邊和理非。同文宣&勇武道理一樣

721

勇武同和理非，等於以前有一個朱古力奶廣告一樣。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不割

和理係陰，勇武係陽，一陰一陽謂之道。

極之同意
不割藉不分化
各自有出場時間

b

push

其實係一剛一柔，柔缺剛攻而不克，剛缺柔白費氣力
不分化不割𥱊

exec7ly

希望mon post 狗慳返啖氣, 唔駛再諗咩分化啦
遊戲規則樓主寫到明, 你地無咁易分化到我地架

最重要嘅係，勇武/和理非都只係抗爭手法
任何人都可以用唔同方法抗爭
而真香港人不割蓆 不分化

----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊